{
    "question": "\u0966 \u0921\u093e\u092f\u0932\u093f\u0938\u0940\u0938 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0905\u0902\u0917 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f \u0915\u0930\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0917\u0941\u0930\u094d\u0926\u093e/\u0935\u0943\u0915\u094d\u0915"
}{
    "question": "\u0906\u0928\u0941\u0935\u093e\u0902\u0936\u093f\u0915\u0924\u093e \u0915\u093e \u0905\u0927\u094d\u092f\u092f\u0928 \u0915\u0939\u0932\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0906\u0928\u0941\u0935\u093e\u0902\u0936\u093f\u0915\u0940 /\u091c\u0947\u0928\u0947\u091f\u093f\u0915\u094d\u0938"
}{}{}{
    "question": "\u094d\u0915\u093e \u0928\u0939\u0940\u0902 \u092c\u0928\u0928\u093e \u0930\u094b\u0917 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0939\u093f\u092e\u094b\u092b\u093f\u0932\u093f\u092f\u093e"
}{}{}{}{
    "question": "\u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e \u0915\u0940 \u0916\u094b\u091c \u0915\u0940....... (",
    "answer": "\u0930\u093e\u092c\u0930\u094d\u091f \u0939\u0941\u0915"
}{
    "question": "\u0915\u0947\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930\u0915 \u0915\u0940 \u0916\u094b\u091c \u0915\u0940....... (",
    "answer": "\u0930\u093e\u092c\u0930\u094d\u091f \u092c\u094d\u0930\u093e\u0909\u0928"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u092c\u0921\u093c\u0940 \u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e....... (",
    "answer": "\u0936\u0924\u0941\u092e\u0941\u0930\u094d\u0917 \u0915\u093e \u0905\u0923\u094d\u0921\u093e"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u091b\u094b\u091f\u0940 \u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e....... (",
    "answer": "\u092e\u093e\u0907\u0915\u094b\u092a\u094d\u0932\u093e\u091c\u094d\u092e\u093e"
}{}{
    "question": "\u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e \u0936\u0915\u094d\u0924\u093f\u0917\u0943\u0939....... (",
    "answer": "\u092e\u093e\u0907\u091f\u094d\u0930\u094b\u0915\u0949\u0928\u094d\u0921\u093f\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e \u092c\u0947\u0939\u0930\u0942\u092a\u093f\u092f\u093e....... (",
    "answer": "\u0917\u0949\u0932\u094d\u091c\u0940\u0915\u093e\u092f"
}{
    "question": "\u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u0940\u0928 \u092b\u0947\u0915\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940....... (",
    "answer": "\u0930\u093e\u0907\u092c\u094b\u0938\u094b\u092e"
}{
    "question": "\u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e \u092e\u0938\u094d\u0924\u093f\u0937\u094d\u0915....... (",
    "answer": "\u0915\u0947\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930\u0915"
}{}{
    "question": "\u092a\u093e\u091a\u093f\u0924 \u092d\u094b\u091c\u0928 \u0915\u093e \u0905\u0935\u0936\u094b\u0937\u0923 \u0915\u0939\u093e\u0901 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u091b\u094b\u091f\u0940 \u0906\u0902\u0924"
}{}{}{
    "question": "\u0906\u0901\u0916 \u0915\u093e \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u092d\u093e\u0917 \u0926\u093e\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0926\u0947\u0924\u0947 ....... (",
    "answer": "\u0915\u0949\u0930\u094d\u0928\u093f\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u0906\u0901\u0916 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u092c\u093f\u092e\u094d\u092c \u0915\u0939\u093e\u0901 \u092c\u0928\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0930\u0947\u091f\u093f\u0928\u093e"
}{
    "question": "\u0906\u0901\u0916 \u0915\u093e \u0915\u0948\u092e\u0930\u093e \u0915\u0939\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0906\u0907\u0930\u093f\u0938 \u0915\u094b"
}{
    "question": "\u0915\u0920\u094b\u0930 \u091c\u0932 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u094d\u0925\u093e\u0908 \u0915\u0920\u094b\u0930\u0924\u093e \u0915\u093e \u0915\u093e\u0930\u0923....... (",
    "answer": "\u0915\u0948\u0932\u094d\u0936\u093f\u092f\u092e \u0935 \u092e\u0948\u0917\u094d\u0928\u0940\u0936\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u092e\u0928\u0941\u0937\u094d\u092f \u0915\u0940 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0932\u092e\u094d\u092c\u0940 \u0914\u0930 \u0915\u0920\u094b\u0930 \u0939\u0921\u094d\u0921\u0940....... (",
    "answer": "\u092b\u0940\u092e\u0930"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u091b\u094b\u091f\u0940 \u0905\u0938\u094d\u0925\u093f....... (",
    "answer": "\u0938\u094d\u091f\u0947\u092a\u0940\u091c"
}{}{}{
    "question": "\u0939\u0921\u094d\u0921\u093f\u092f\u093e\u0901 \u0915\u093f\u0938\u0938\u0947 \u092c\u0928\u0940 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0915\u0948\u0932\u094d\u0936\u093f\u092f\u092e \u0914\u0930 \u092b\u0949\u0938\u094d\u092b\u0947\u091f"
}{
    "question": "\u0909\u091a\u094d\u091a \u0930\u0915\u094d\u0924 \u0926\u093e\u092c \u092e\u0947\u0902 \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917\u0940 \u0914\u0937\u0927\u0940....... (",
    "answer": "\u0930\u0947\u0938\u0930\u092a\u0940\u0928"
}{
    "question": "\u092e\u0932\u0947\u0930\u093f\u092f\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917\u0940 \u0914\u0937\u0927\u0940....... (",
    "answer": "\u0915\u0941\u0928\u0947\u0928"
}{
    "question": "\u096f \u090f\u0921\u094d\u0938 \u092a\u0930\u0940\u0915\u094d\u0937\u0923 \u092e\u0947\u0902 \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917\u0940 \u091f\u0947\u0938\u094d\u091f....... (",
    "answer": "\u0910\u0932\u093f\u0938\u093e"
}{
    "question": "\u092e\u0932\u0947\u0930\u093f\u092f\u093e \u092a\u0930\u0940\u0915\u094d\u0937\u0923 \u092e\u0947\u0902 \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917\u0940 \u091f\u0947\u0938\u094d\u091f....... (",
    "answer": "\u092e\u0949\u0928\u094d\u091f\u094b\u0915\u094d\u0938"
}{
    "question": "\u096a \u0911\u092a\u094d\u091f\u093f\u0915 \u092b\u093e\u0907\u092c\u0930 \u0915\u093e \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917....... (",
    "answer": "\u090f\u0923\u094d\u0921\u094d\u0930\u094b\u0938\u094d\u0915\u0949\u092a\u0940 \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u0915\u091a\u094d\u091a\u0947 \u092b\u0932\u094b\u0902 \u0915\u094b \u092a\u0915\u093e\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917\u0940 \u0917\u0948\u0938....... (",
    "answer": "\u090f\u0925\u093f\u0932\u0940\u0928"
}{
    "question": "\u090f\u0932\u094d\u0915\u094b\u0939\u0932 \u0915\u093e \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092e\u093e\u0924\u094d\u0930\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947\u0935\u0928 \u0938\u0947 \u0939\u094b\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0930\u094b\u0917....... (",
    "answer": "\u0938\u093f\u0930\u094b\u0938\u093f\u0938"
}{
    "question": "\u092c\u094d\u0930\u094b\u0915\u093e\u0902\u0907\u091f\u093f\u0938 \u0915\u093f\u0902\u0917 \u0938\u0947 \u0938\u092e\u094d\u092c\u0928\u094d\u0927\u093f\u0924 \u0930\u094b\u0917 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092b\u0947\u092b\u0921\u093c\u0947"
}{
    "question": "\u092a\u0924\u094d\u0924\u093f\u092f\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0924\u0924\u094d\u0935....... (",
    "answer": "\u092e\u0948\u0917\u094d\u0928\u0947\u0936\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u0915\u0948\u0932\u094b\u0930\u0940 \u0915\u093f\u0938\u0915\u0940 \u0907\u0915\u093e\u0908 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u090a\u0930\u094d\u091c\u093e \u0915\u0940"
}{}{
    "question": "\u0915\u093e\u0928 \u0915\u093e \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f....... (",
    "answer": "\u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u093e \u0938\u0902\u0924\u0941\u0932\u0928"
}{
    "question": "\u096d \u0906\u0902\u092f\u094b\u0921\u093f\u0928 \u092f\u0941\u0915\u094d\u0924 \u0939\u093e\u092e\u094b\u0928 ....... (",
    "answer": "\u0925\u093e\u092f\u0930\u0949\u0915\u094d\u0938\u093f\u0928"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u092c\u0921\u093c\u0940 \u0917\u094d\u0930\u0902\u0925\u093f....... (",
    "answer": "\u092f\u0915\u0943\u0924"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u091b\u094b\u091f\u0940 \u0917\u094d\u0930\u0902\u0925\u093f....... (",
    "answer": "\u092a\u0940\u092f\u0942\u0937"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u092c\u0921\u093c\u0940 \u0905\u0928\u094d\u0924\u0903 \u0938\u094d\u0924\u094d\u0930\u093e\u0935\u0940 \u0917\u094d\u0930\u0902\u0925\u093f....... (",
    "answer": "\u0925\u093e\u092f\u0930\u0949\u0907\u0921"
}{
    "question": "\u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u0940 \u090f\u0915\u092e\u093e\u0924\u094d\u0930 \u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u093f\u0924 \u0917\u094d\u0930\u0902\u0925\u093f....... (",
    "answer": "\u0905\u0917\u094d\u0928\u093e\u0936\u092f"
}{
    "question": "\u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u0940 \u092e\u093e\u0938\u094d\u091f\u0930 \u0917\u094d\u0930\u0902\u0925\u093f....... (",
    "answer": "\u092a\u0940\u092f\u0942\u0937"
}{
    "question": "\u0907\u0928\u094d\u0938\u0941\u0932\u093f\u0928 \u0915\u0940 \u0915\u092e\u0940 \u0938\u0947 \u0930\u094b\u0917....... (",
    "answer": "\u092e\u0927\u0941\u092e\u0947\u0939"
}{
    "question": "\u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u0940 \u0932\u0902\u092c\u093e\u0908 \u092c\u0922\u093c\u093e\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0939\u093e\u092e\u094b\u0902\u0928....... (",
    "answer": "\u0938\u094b\u092e\u0947\u091f\u094b\u091f\u094d\u0930\u094b\u092a\u0940\u0915"
}{
    "question": "\u092e\u0928\u0941\u0937\u094d\u092f \u0915\u0940 \u091c\u0948\u0935\u093f\u0915 \u0918\u0921\u093c\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u093f\u0928\u093f\u092f\u0932 \u0915\u093e\u092f"
}{
    "question": "\u092e\u0928\u0941\u0937\u094d\u092f \u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u093e \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092c\u0921\u093c\u093e \u0905\u0902\u0917....... (",
    "answer": "\u0924\u094d\u0935\u091a\u093e"
}{
    "question": "\u092e\u0928\u0941\u0937\u094d\u092f \u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u093e \u0938\u092c\u0938\u0947 \u091b\u094b\u091f\u093e \u0905\u0902\u0917....... (",
    "answer": "\u0905\u0917\u094d\u0928\u093e\u0936\u092f"
}{
    "question": "\u092e\u0928\u0941\u0937\u094d\u092f \u0936\u0930\u0940\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0930\u0915\u094d\u0937\u093e \u0924\u0902\u0924\u094d\u0930 \u092a\u0930 \u0928\u093f\u092f\u0902\u0924\u094d\u0930\u0923 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0939\u093e\u092e\u094b\u0902\u0928....... (",
    "answer": "\u0925\u093e\u0907\u092e\u094b\u0938\u093f\u0928"
}{
    "question": "\u0932\u0947\u0902\u0917\u0930 \u0939\u0947\u0928\u094d\u0938 \u0926\u094d\u0935\u0940\u092a \u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e\u090f\u0901 \u092a\u093e\u092f\u0940 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0905\u0917\u094d\u0928\u093e\u0936\u092f \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u096a \u0938\u0902\u0915\u091f\u092e\u094b\u091a\u0915 \u0939\u093e\u092e\u093e\u0902\u0928 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u090f\u0921\u094d\u0930\u0940\u0928\u0932\u0940\u0928"
}{
    "question": "\u092d\u094d\u0930\u0942\u0923 \u0915\u0947 \u092e\u0938\u094d\u0924\u093f\u0937\u094d\u0915 \u0915\u093e \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u0930\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0925\u093e\u0907\u0930\u0949\u0915\u094d\u0938\u093f\u0928"
}{}{
    "question": "\u092e\u0928\u0941\u0937\u094d\u092f \u0915\u0940 \u0924\u0940\u0938\u0930\u0940 \u0906\u0901\u0916 \u092f\u093e \u091c\u0948\u0935\u093f\u0915 \u0918\u0921\u093c\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u093f\u0928\u093f\u092f\u0932 \u0915\u093e\u092f"
}{
    "question": "\u0924\u094d\u0935\u091a\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0930\u094d\u0923\u0915 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092e\u093f\u0932\u0947\u0928\u0940\u0928"
}{
    "question": "\u0915\u093e \u0916\u094b\u091c\u0915\u0930\u094d\u0924\u093e \u0915\u094c\u0928 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u092e\u0948\u0915\u0941\u0932\u0928"
}{}{
    "question": "\u0915\u093e \u0930\u093e\u0938\u093e\u092f\u0928\u093f\u0915 \u0928\u093e\u092e \u0915\u092f\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0925\u093e\u092f\u092e\u093f\u0928"
}{
    "question": "\u0935\u093f\u091f\u093e\u092e\u093f\u0928 (",
    "answer": "\u0938\u093e\u092f\u0928\u094b\u0915\u094b\u092c\u093e\u0932\u093e\u092e\u093f\u0928"
}{
    "question": "\u090f\u0915 \u0936\u0930\u093e\u092c\u0940 \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f \u0915\u0947 \u0936\u0930\u0940\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u0938 \u0935\u093f\u091f\u093e\u092e\u093f\u0928 \u0915\u0940 \u0915\u092e\u0940 \u0939\u094b \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0935\u093f\u091f\u093e\u092e\u093f\u0928 \u0938\u0940"
}{
    "question": "\u0935\u093f\u091f\u093e\u092e\u093f\u0928 \u0908 \u0915\u093e \u0930\u093e\u0938\u093e\u092f\u0928\u093f\u0915 \u0928\u093e\u092e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u091f\u094b\u0915\u094b\u092b\u0947\u0930\u0949\u0932"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0915\u093e\u092c\u094b\u0949\u0939\u093e\u0907\u0921\u094d\u0930\u0947\u0921 \u0915\u093f\u0938 \u0905\u0928\u093e\u091c \u092e\u0947\u0902 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u091a\u093e\u0935\u0932"
}{
    "question": "\u092c\u0938\u093e \u092a\u093e\u091a\u0928 \u0915\u0947 \u092a\u090f\u091a\u093e\u0924 \u0915\u093f\u0938\u092e\u0947\u0902 \u092c\u0926\u0932 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0935\u0938\u0940\u092f \u0905\u092e\u094d\u0932"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u0940\u0928 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0938\u094b\u092f\u093e\u092c\u0940\u0928 \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0935\u093f\u091f\u093e\u092e\u093f\u0928 \u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0930\u094b\u0927\u0915 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e \u092c\u0922\u093c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0935\u093f\u091f\u093e\u092e\u093f\u0928 \u0938\u0940"
}{
    "question": "\u0927\u0942\u092a \u092e\u0947\u0902 \u092c\u0948\u0920\u0928\u0947 \u092a\u0930 \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0935\u093f\u091f\u093e\u092e\u093f\u0928 \u092a\u094d\u0930\u093e\u092a\u094d\u0924 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0935\u093f\u091f\u093e\u092e\u093f\u0928 \u0921\u0940"
}{}{}{
    "question": "\u0915\u094d\u0935\u093e\u0936\u093f\u0913\u0930\u0915\u0930 \u0930\u094b\u0917 \u0915\u093e \u0915\u093e\u0930\u0923 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u0940\u0928 \u0915\u0940 \u0915\u092e\u0940"
}{}{
    "question": "\u091f\u0940\u0915\u0947 \u0915\u0940 \u0916\u094b\u091c \u0915\u0940 \u0925\u0940....... (",
    "answer": "\u090f\u0921\u0935\u0930\u094d\u0921 \u091c\u0947\u0928\u0930"
}{
    "question": "\u092a\u094b\u0932\u093f\u092f\u094b \u0915\u093e \u091f\u0940\u0915\u093e \u0915\u093f\u0938\u0928\u0947 \u0916\u094b\u091c\u093e ....... (",
    "answer": "\u091c\u0949\u0928 \u0938\u093e\u0932\u094d\u0915"
}{
    "question": "\u092e\u0927\u0941\u092e\u0947\u0939 \u0930\u094b\u0917 \u0915\u094c\u0928\u0938\u0947 \u0939\u093e\u092e\u094b\u0928\u094d\u0938 \u0915\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0923 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0907\u0902\u0938\u0941\u0932\u093f\u0928"
}{
    "question": "\u0915\u093e \u091f\u0940\u0915\u093e \u0915\u094c\u0928\u0938\u0940 \u092c\u093f\u092e\u093e\u0930\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093e\u092e \u0906\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0915\u094d\u0937\u092f \u0930\u094b\u0917 )"
}{}{}{}{
    "question": "\u0935\u093f\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928 \u0915\u0940 \u0935\u0939 \u0936\u093e\u0916\u093e \u091c\u094b \u091c\u0940\u0935 \u0935 \u092a\u0930\u094d\u092f\u093e\u0935\u0930\u0923 \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u0938\u092e\u094d\u092c\u0928\u094d\u0927 \u092c\u0924\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u092a\u093e\u0930\u093f\u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f\u0915\u0940"
}{
    "question": "\u096f \u092d\u0935\u093f\u0937\u094d\u092f \u0915\u093e \u0908\u0902\u0927\u0928 \u092e\u093e\u0928\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0939\u093e\u0907\u0921\u094d\u0930\u094b\u091c\u0928"
}{
    "question": "\u0938\u094d\u0925\u093e\u092f\u0940 \u091a\u0941\u092e\u094d\u092c\u0915 \u092c\u0928\u093e\u0928\u0947 \u0939\u0947\u0924\u0941 \u092a\u094d\u0930\u092f\u0941\u0915\u094d\u0924 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092e\u0943\u0926\u0941 \u0932\u094b\u0939\u093e"
}{
    "question": "\u092e\u093e\u0928\u0935 \u0917\u0941\u0930\u094d\u0926\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u092c\u0928\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u0940 \u092a\u0925\u0930\u0940 \u092c\u0928\u0940 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0915\u0948\u0932\u094d\u0936\u093f\u092f\u092e \u0911\u0915\u094d\u091c\u0947\u0932\u0947\u091f"
}{
    "question": "\u0936\u094d\u0935\u0938\u0928 \u0926\u0930 \u092e\u093e\u092a\u0940 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0938\u094d\u092a\u093e\u0907\u0930\u094b\u092e\u0940\u091f\u0930 \u0938\u0947"
}{
    "question": "\u0930\u0915\u094d\u0924 \u0926\u093e\u092c \u092e\u093e\u092a\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0938\u094d\u092b\u093f\u0917\u094d\u092e\u094b\u092e\u0940\u0928\u094b\u092e\u0940\u091f\u0930 \u0938\u0947"
}{
    "question": "\u0938\u092e\u0941\u0926\u094d\u0930 \u0915\u0940 \u0917\u0939\u0930\u093e\u0908 \u092e\u093e\u092a\u0940 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092b\u0947\u0926\u094b\u092e\u0940\u091f\u0930 \u0938\u0947"
}{
    "question": "\u0966\u096a \u0939\u0943\u0926\u092f \u0927\u0921\u093c\u0915\u0928 \u0938\u0941\u0928\u0940 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0938\u094d\u091f\u0947\u0925\u094b\u0938\u094d\u0915\u094b\u092a \u0938\u0947"
}{
    "question": "\u0935\u093e\u092f\u0941 \u0915\u0940 \u0906\u0930\u094d\u0926\u0924\u093e \u092e\u093e\u092a\u0940 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0939\u093e\u0907\u0917\u094d\u0930\u094b\u092e\u0940\u091f\u0930"
}{}{
    "question": "\u0968\u0969\u096f \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0930\u094d\u0923\u0915 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0939\u093f\u092e\u094b\u0917\u094d\u0932\u094b\u092c\u093f\u0928"
}{}{
    "question": "\u0926\u0941\u0917\u094d\u0927 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u0926\u094d\u0927\u0924\u093e \u092e\u093e\u092a\u0940 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0932\u0947\u0915\u094d\u091f\u094b\u092e\u0940\u091f\u0930"
}{
    "question": "\u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u093e \u0924\u093e\u092a \u092e\u093e\u092a\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0925\u0930\u094d\u092e\u093e\u092e\u0940\u091f\u0930 \u0938\u0947"
}{
    "question": "\u0915\u093f\u0938\u0915\u0940 \u0909\u092a\u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f \u0915\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0923 \u0917\u093e\u092f \u0915\u093e \u0926\u0942\u0927 \u092a\u0940\u0932\u093e \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0930\u093e\u0907\u092c\u094b\u092b\u094d\u0932\u0947\u092c\u0940\u0928"
}{
    "question": "\u094d\u091c\u093e\u0907\u092e \u0915\u093f\u0938\u0915\u0947 \u092c\u0928\u0947 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u0940\u0928"
}{
    "question": "\u0915\u093f\u0938 \u092d\u094b\u091c\u0928 \u0915\u0947 \u0905\u0935\u092f\u0935 \u0938\u0947 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u090a\u0930\u094d\u091c\u093e \u092e\u093f\u0932\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092c\u0938\u093e"
}{
    "question": "\u0925\u0915\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u0938\u092e\u092f \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092a\u0939\u0932\u0947 \u0932\u0947\u0928\u093e \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f....... (",
    "answer": "\u0915\u093e\u092c\u094b\u0939\u093e\u0907\u0921\u094d\u0930\u0947\u0921"
}{
    "question": "\u096a \u0939\u0921\u094d\u0921\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0905\u0927\u094d\u092f\u092f\u0928 \u0915\u0939\u0932\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0913\u0938\u094d\u091f\u093f\u092f\u094b\u0932\u094b\u091c\u0940"
}{
    "question": "\u0930\u0915\u094d\u0924 \u0915\u093e \u0905\u0927\u094d\u092f\u092f\u0928....... (",
    "answer": "\u0939\u093f\u092e\u0947\u091f\u094b\u0932\u0949\u091c\u0940"
}{
    "question": "\u0930\u0915\u094d\u0924 \u092a\u0930\u093f\u0938\u0902\u091a\u0930\u0923 \u0915\u093e \u0905\u0927\u094d\u092f\u092f\u0928....... (",
    "answer": "\u090f\u0928\u094d\u091c\u093f\u092f\u094b\u0932\u094b\u091c\u0940"
}{
    "question": "\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930\u093f\u0915\u093e \u0924\u0902\u0924\u094d\u0930 \u0915\u0940 \u0907\u0915\u093e\u0908....... (",
    "answer": "\u0928\u094d\u092f\u0942\u0930\u0949\u0928"
}{
    "question": "\u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u093e \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0935\u094d\u092f\u0938\u094d\u0924\u0924\u092e \u0905\u0902\u0917 \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u091b\u0926\u0902\u092f"
}{
    "question": "\u0915 \u0915\u0940 \u0907\u0915\u093e\u0908....... (",
    "answer": "\u0928\u0947\u092b\u094d\u0930\u0949\u0928"
}{
    "question": "\u0905\u0927\u093f\u0935\u0943\u0915\u094d\u0915 \u0917\u094d\u0930\u0902\u0925\u093f \u0915\u093e \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f....... (",
    "answer": "\u0938\u0902\u0915\u091f \u092e\u094b\u091a\u0928"
}{}{
    "question": "\u092e\u0942\u0924\u094d\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u0930\u094d\u0923\u0915....... (",
    "answer": "\u092f\u0942\u0930\u094b\u0915\u094d\u0930\u094b\u092e"
}{
    "question": "\u092e\u0942\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e \u0930\u0902\u0917 ....... (",
    "answer": "\u0939\u0932\u094d\u0915\u093e \u092a\u0940\u0932\u093e"
}{
    "question": "\u092e\u0942\u0924\u094d\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0917\u0902\u0927 \u0915\u093e \u0915\u093e\u0930\u0923....... (",
    "answer": "\u0905\u092e\u094b\u0928\u093f\u092f\u093e"
}{}{}{
    "question": "\u0930\u0915\u094d\u0924 \u0915\u093e \u0930\u0902\u0917 \u0932\u093e\u0932 \u0939\u094b\u0928\u0947 \u0915\u093e \u0915\u093e\u0930\u0923 ....... (",
    "answer": "\u0939\u0940\u092e\u094b\u0917\u094d\u0932\u094b\u092c\u093f\u0928"
}{}{
    "question": "\u0930\u0915\u094d\u0924 \u0915\u0940 \u0915\u092e\u0940 \u0938\u0947 \u0930\u094b\u0917....... (",
    "answer": "\u0910\u0928\u093f\u092e\u093f\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u0940\u0928 \u0915\u0940 \u0915\u092e\u0940 \u0938\u0947 \u0930\u094b\u0917....... (",
    "answer": "\u0915\u094d\u0935\u093e\u0936\u093f\u092f\u094b\u0930\u0915\u0930 \u0914\u0930 \u092e\u0947\u0930\u0938\u094d\u092e\u0938"
}{
    "question": "\u0966 \u0917\u094d\u0932\u0942\u0915\u094b\u092e\u093e \u0935 \u091f\u094d\u0930\u0947\u0915\u094b\u092e\u093e \u0915\u094c\u0928\u0938\u0947 \u0905\u0902\u0917 \u0915\u0940 \u092c\u093f\u092e\u093e\u0930\u093f\u092f\u093e\u0901 \u0939\u0948 ...... (",
    "answer": "\u0906\u0901\u0916"
}{
    "question": "\u0966 \u092a\u0940\u0932\u093f\u092f\u093e \u0938\u0947 \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0905\u0902\u0917 \u092a\u094d\u0930\u092d\u093e\u0935\u093f\u0924 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092f\u0915\u0943\u0924"
}{
    "question": "\u090f\u0917\u094d\u091c\u0940\u092e\u093e \u0915\u094c\u0928\u0938\u0947 \u0905\u0902\u0917 \u0915\u0940 \u092c\u0940\u092e\u093e\u0930\u0940 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0924\u094d\u0935\u091a\u093e"
}{
    "question": "\u092a\u093e\u092f\u0930\u093f\u092f\u093e \u0915\u094c\u0928\u0938\u0947 \u0905\u0902\u0917 \u0915\u0940 \u092c\u0940\u092e\u093e\u0930\u0940 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0926\u093e\u0901\u0924"
}{
    "question": "\u0930\u0915\u094d\u0924 \u0938\u0947 \u0938\u092e\u094d\u092c\u0928\u094d\u0927\u093f\u0924 \u0906\u0928\u0941\u0935\u093e\u0902\u0936\u093f\u0915 \u0930\u094b\u0917 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0939\u093f\u092e\u094b\u092b\u093f\u0932\u093f\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u091c\u0947\u0935\u093f\u0915 \u0914\u0937\u0927\u093f....... (",
    "answer": "\u092a\u0947\u0928\u093f\u0938\u093f\u0932\u093f\u0928"
}{}{}{
    "question": "\u092e\u0932\u0947\u0930\u093f\u092f\u093e \u0930\u094b\u0917 \u092b\u0948\u0932\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092e\u093e\u0926\u093e \u090f\u0928\u0947\u092b\u094d\u0932\u0940\u091c \u092e\u091a\u094d\u091b\u0930 \u0915\u0947 \u0915\u093e\u091f\u0928\u0947 \u0938\u0947"
}{}{}{
    "question": "\u096a \u092e\u093e\u0928\u0935 \u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u093e \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0915\u0920\u094b\u0930\u0924\u092e \u0905\u0902\u0917....... (",
    "answer": "\u0926\u093e\u0901\u0924\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0907\u0928\u0947\u092e\u0932"
}{
    "question": "\u0930\u0915\u094d\u0924 \u0915\u0940 \u0915\u092c\u094d\u0930\u0917\u093e\u0939 \u0915\u093f\u0938\u0947 \u0915\u0939\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0932\u0940\u0939\u093e"
}{
    "question": "\u096d \u0928\u0930 \u0939\u093e\u092e\u093e\u0928\u094d\u0938 \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e ....... (",
    "answer": "\u091f\u0947\u0938\u094d\u091f\u094b\u0938\u094d\u091f\u0947\u0930\u0949\u0928"
}{
    "question": "\u092e\u093e\u0926\u093e \u0939\u093e\u0930\u094d\u092e\u094b\u0928\u094d\u0938 \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e....... (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u094b\u091c\u0947\u0938\u094d\u091f\u0947\u0930\u0949\u0928"
}{}{
    "question": "\u0930\u0915\u094d\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0924\u0924\u094d\u0935 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0932\u094b\u0939\u093e"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u092e\u091c\u092c\u0942\u0924 \u0939\u0921\u094d\u0921\u0940 \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e ....... (",
    "answer": "\u092e\u0948\u0921\u093f\u092c\u0932"
}{}{
    "question": "\u0936\u0930\u0940\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0930\u0915\u094d\u0924 \u0915\u093e \u0928\u093f\u0930\u094d\u092e\u093e\u0923 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0905\u0938\u094d\u0925\u093f\u092e\u091c\u094d\u091c\u093e \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u092a\u093e\u091a\u0928 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u0915\u094c\u0928\u0938\u0947 \u0905\u0902\u0917 \u0938\u0947 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0930\u0902\u092d \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092e\u0941\u0902\u0939 \u092e\u0947\u0902"
}{}{
    "question": "\u092e\u0947\u0928\u091c\u093e\u0907\u091f\u093f\u0938 \u0915\u093f\u0938 \u0905\u0902\u0917 \u0915\u093e \u0930\u094b\u0917 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092e\u0938\u094d\u0924\u093f\u0937\u094d\u0915 \u0915\u093e"
}{
    "question": "\u092c\u094d\u0932\u0947\u0915\u092b\u0941\u091f \u0930\u094b\u0917 \u0915\u093f\u0938\u0915\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0923 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0906\u0938\u0947\u0928\u093f\u0915 \u0915\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0923"
}{
    "question": "\u0921\u0947\u0902\u0917\u0942 \u0915\u093e \u0930\u094b\u0917 \u0915\u093e\u0930\u0915 \u090f\u0935\u0902 \u0935\u093e\u0939\u0915....... (",
    "answer": "\u0905\u092c\u093e\u0935\u093e\u0907\u0930\u0938 \u090f\u0935\u0902 \u090f\u0921\u0940\u091c \u092e\u091a\u094d\u091b\u0930"
}{
    "question": "\u092e\u092e\u094d\u0938 \u0930\u094b\u0917 \u0938\u0947 \u092a\u094d\u0930\u092d\u093e\u0935\u093f\u0924 \u0905\u0902\u0917....... (",
    "answer": "\u0932\u093e\u0930 \u0917\u094d\u0930\u0902\u0925\u093f"
}{
    "question": "\u092a\u094b\u0932\u093f\u092f\u094b \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u092d\u093e\u0935\u093f\u0924 \u0905\u0902\u0917....... (",
    "answer": "\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930\u093f\u0915\u093e \u0924\u0902\u0924\u094d\u0930"
}{
    "question": "\u0939\u0947\u091c\u093e \u0915\u093e \u0930\u094b\u0917 \u0915\u093e\u0930\u0915....... (",
    "answer": "\u0935\u093f\u0928\u094d\u0928\u093f\u092f\u094b \u0915\u0949\u0932\u0947\u0930\u0940"
}{
    "question": "\u0915\u0941\u0924\u094d\u0924\u0947 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0915\u093e\u091f\u0928\u0947 \u092a\u0930 \u0939\u094b\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0930\u094b\u0917....... (",
    "answer": "\u0930\u0947\u092c\u0940\u091c"
}{}{
    "question": "\u0966\u096a \u0906\u0928\u0941\u0935\u093e\u0902\u0936\u093f\u0915 \u0930\u094b\u0917 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0939\u093f\u092e\u094b\u092b\u093f\u0932\u093f\u092f\u093e \u0935 \u0935\u0930\u094d\u0923\u093e\u0928\u094d\u0927\u0924\u093e"
}{
    "question": "\u096f \u090f\u0915 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0915\u0940 \u0926\u093e\u0932 \u0916\u093e\u0928\u0947 \u0938\u0947 \u0930\u094b\u0917 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u0947\u0932\u0947\u0917\u094d\u0930\u093e"
}{}{
    "question": "\u0930\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092e\u0942\u0939 \u0915\u0940 \u0938\u0939\u0940 \u0935\u094d\u092f\u093e\u0916\u094d\u092f\u093e \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0935\u0948\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093f\u0915 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0915\u093e\u0932 \u0932\u0948\u0902\u0921\u0938\u094d\u091f\u0940\u0928\u0930"
}{}{}{}{}{
    "question": "\u092e\u093e\u0928\u0935 \u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u093e \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092c\u0921\u093c\u093e \u0905\u0902\u0917 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0924\u094d\u0935\u091a\u093e"
}{
    "question": "\u0939\u0943\u0926\u092f \u0915\u0940 \u0927\u0921\u093c\u0915\u0928 \u0915\u094b \u0928\u093f\u092f\u0902\u0924\u094d\u0930\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0916\u0928\u093f\u091c \u0906\u0935\u0936\u094d\u092f\u0915 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u092a\u094c\u091f\u0947\u0936\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u092a\u0930\u094d\u092f\u093e\u0935\u0930\u0923 \u0915\u0940 \u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e\u0936\u0940\u0932 \u0935 \u0928\u093f\u092f\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930\u093f\u0924 \u0907\u0915\u093e\u0908 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948............ (",
    "answer": "\u092a\u093e\u0930\u093f\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930"
}{}{
    "question": "\u0907\u0915\u094b\u0932\u0949\u091c\u0940 \u0915\u093e \u092d\u093e\u0930\u0924\u0940\u092f \u091c\u0928\u0915 \u0939\u0948........... (",
    "answer": "\u0930\u093e\u092e\u0926\u0947\u0935 \u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u093e"
}{
    "question": "\u0907\u0915\u094b\u0932\u0949\u091c\u0940 \u0915\u093e \u091c\u0928\u0915 ........... (",
    "answer": "\u0913\u0921\u092e \u0935 \u0930\u0940\u091f\u0930"
}{
    "question": "\u090f\u0915 \u092a\u0930\u093f\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0930\u094d\u0935\u093e\u0927\u093f\u0915 \u090a\u0930\u094d\u091c\u093e \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u093e\u092a\u094d\u0924\u093f ............ (",
    "answer": "\u0909\u0924\u094d\u092a\u093e\u0926\u0915"
}{
    "question": "(",
    "answer": "\u0936\u0940\u0930\u094d\u0937 \u0909\u092a\u092d\u094b\u0915\u094d\u0924\u093e"
}{
    "question": "\u092a\u0930\u093f\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e \u090a\u0930\u094d\u091c\u093e \u0926\u0936\u092e \u0928\u093f\u092f\u092e............ (",
    "answer": "\u0932\u093f\u0923\u094d\u0921\u092e\u093e\u0928 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e"
}{
    "question": "\u091c\u0940\u0928 \u0915\u0940 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f\u093e\u0924\u094d\u092e\u0915 \u0907\u0915\u093e\u0908........... (",
    "answer": "\u0938\u093f\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0949\u0928"
}{
    "question": "\u091c\u0940\u0928 \u0909\u0924\u094d\u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e \u0915\u0940 \u0907\u0915\u093e\u0908........... (",
    "answer": "\u0928\u094d\u092f\u0942\u091f\u094d\u0930\u0949\u0928"
}{
    "question": "\u0915\u093f\u0930\u0923 \u0935\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928 \u0906\u0927\u093e\u0930\u093f\u0924 \u092e\u0949\u0921\u0932............ (",
    "answer": "\u0935\u093f\u0932\u093f\u092f\u092e\u094d\u0938\u0928 \u0935 \u092b\u094d\u0930\u0948\u0902\u0915\u0932\u093f\u0928"
}{
    "question": "\u0915\u0940 \u0926\u094d\u0935\u093f\u0915\u0941\u0923\u094d\u0921\u0932\u093f\u0924 \u092e\u0949\u0921\u0932................(",
    "answer": "\u0935\u0949\u091f\u0938\u0928 \u0935 \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915"
}{
    "question": "\u0915\u0947 \u0916\u0923\u094d\u0921\u094b\u0902 \u0915\u094b \u0915\u093e\u091f\u0928\u0947 \u0935 \u091c\u094b\u0921\u093c\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e ........... (",
    "answer": "\u0930\u093f\u090f\u0938\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u0915\u0936\u0928 \u090f\u0923\u094d\u0921\u094d\u0930\u094b\u0928\u094d\u092f\u0942\u0915\u093f\u0932\u093e\u092f\u091c \u090f\u0928\u094d\u091c\u093e\u0907\u092e \u0935 \u0932\u093e\u0907\u0917\u0947\u091c \u0907\u0928\u094d\u091c\u093e\u0907\u092e"
}{
    "question": "\u092a\u0941\u0928\u0930\u094d\u092f\u094b\u091c\u093f\u0924 \u0924\u0915\u0928\u0940\u0915 \u0935 \u091c\u0940\u0928 \u0935\u093f\u0928\u093f\u092f\u092e \u0907\u0915\u093e\u0908..............(",
    "answer": "\u0930\u0947\u0915\u0949\u0928"
}{
    "question": "\u0917\u0941\u0923\u0938\u0942\u0924\u094d\u0930 \u0938\u093f\u0926\u094d\u0927\u093e\u0902\u0924........... (",
    "answer": "\u0936\u094d\u0932\u093e\u0907\u0921\u0928 \u0935 \u0936\u094d\u0935\u093e\u0928"
}{}{}{}{
    "question": "\u0906\u0928\u0941\u0935\u093e\u0902\u0936\u093f\u0915\u0924\u093e \u0915\u093e \u091c\u0928\u0915........... (",
    "answer": "\u0917\u094d\u0930\u0947\u0917\u0930 \u091c\u0949\u0928 \u092e\u0947\u0923\u094d\u0921\u0932"
}{
    "question": "\u0906\u0927\u0941\u0928\u093f\u0915 \u0906\u0928\u0941\u0935\u093e\u0902\u0936\u093f\u0915\u0924\u093e \u0915\u093e \u091c\u0928\u0915............ (",
    "answer": "\u092c\u0947\u091f\u092e\u0928"
}{
    "question": "\u092e\u0947\u0923\u094d\u0921\u0932 \u0915\u0947 \u090f\u0915\u0932 \u0938\u0902\u0915\u0930\u0923 \u0906\u0927\u093e\u0930\u093f\u0924 \u0928\u093f\u092f\u092e .........(",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u092d\u093e\u0935\u093f\u0924\u093e \u0915\u093e \u0928\u093f\u092f\u092e/ \u092a\u0943\u0925\u0915\u094d\u0915\u0930\u0923 \u0915\u093e \u0928\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u092e\u0947\u0923\u094d\u0921\u0932 \u0915\u0947 \u0926\u094d\u0935\u093f\u0938\u0902\u0915\u0930\u0923 \u092a\u0930 \u0906\u0927\u093e\u0930\u093f\u0924 \u0928\u093f\u092f\u092e............ (",
    "answer": "\u0938\u094d\u0935\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0905\u092a\u0935\u094d\u092f\u0942\u0939\u0928 \u0915\u093e \u0928\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u092e\u091f\u0930 \u0915\u093e \u0935\u093e\u0928\u0938\u094d\u092a\u0924\u093f\u0915 \u0928\u093e\u092e............ (",
    "answer": "\u092a\u093e\u0907\u0938\u092e \u0938\u0947\u0902\u091f\u093e\u0907\u0935\u092e"
}{}{}{}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u0939\u0932\u094d\u0915\u093e \u0924\u0924\u094d\u0935....... (",
    "answer": "\u0939\u093e\u0907\u0921\u094d\u0930\u094b\u091c\u0928"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u092d\u093e\u0930\u0940 \u0924\u0924\u094d\u0935....... (",
    "answer": "\u0913\u0938\u094d\u092e\u093f\u092f\u092e"
}{}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u0939\u0932\u094d\u0915\u093e \u0924\u0924\u094d\u0935....... (",
    "answer": "\u0924\u0930"
}{}{
    "question": "\u092a\u0941\u0930\u093e\u0928\u0947 \u0924\u0947\u0932 \u091a\u093f\u0924\u094d\u0930\u094b\u0902 (",
    "answer": "\u0939\u093e\u0907\u0921\u094d\u0930\u094b\u091c\u0928 \u092a\u0930\u093e\u0915\u094d\u0938\u093e\u0907\u0921"
}{}{
    "question": "\u0917\u094b\u0924\u093e\u0916\u094b\u0930\u094b \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0917\u0939\u0930\u0947 \u0938\u092e\u0941\u0926\u094d\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u093e\u0902\u0938 \u0932\u0947\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0911\u0915\u094d\u0938\u0940\u091c\u0928 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0915\u093f\u0938 \u0917\u0948\u0938 \u0915\u094b \u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u093f\u0924 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0939\u0940\u0932\u093f\u092f\u092e"
}{}{}{}{
    "question": "\u0928\u094d\u092f\u0942\u091f\u0949\u0928 \u0915\u0940 \u0916\u094b\u091c \u0915\u093f\u0938\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0925\u0940....... (",
    "answer": "\u091a\u0947\u0921\u092c\u0940\u0915"
}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u094b\u0928 \u0915\u0940 \u0916\u094b\u091c \u0915\u093f\u0938\u0928\u0947 \u0915\u0940 ....... (",
    "answer": "\u0917\u094b\u0932\u094d\u0921\u0938\u094d\u091f\u0940\u0928"
}{
    "question": "\u0938\u0930\u094d\u0935\u093e\u0927\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u091a\u093e\u0932\u0915 \u0905\u0927\u093e\u0924\u0941 \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0917\u094d\u0930\u0947\u092b\u093e\u0907\u091f"
}{}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u093e\u0915\u0943\u0924\u093f\u0915 \u0917\u0948\u0938 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u0923 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u094b\u092a\u0947\u0928 \u0935 \u092c\u094d\u092f\u0942\u091f\u0947\u0928"
}{
    "question": "\u092a\u0949\u0932\u0940\u0925\u0940\u0928 \u0924\u0948\u092f\u093e\u0930 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u090f\u0925\u0940\u0928 \u0915\u0947 \u092c\u0939\u0941\u0932\u0940\u0915\u0930\u0923 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0906\u092f\u0928\u0928 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u090f\u0932\u094d\u092b\u093e \u0915\u093f\u0930\u0923\u094b\u0902 \u0915\u0940"
}{
    "question": "\u0917\u094b\u092c\u0930 \u0917\u0948\u0938 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f \u091c\u094d\u0935\u0932\u0928\u0936\u0940\u0932 \u0905\u0935\u092f\u0935\u092c \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092e\u0940\u0925\u0947\u0928"
}{
    "question": "\u092e\u093e\u0928\u0935 \u0928\u093f\u0930\u094d\u092e\u093f\u0924 \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0924\u0924\u094d\u0935 \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u094b\u0932\u094b\u0928\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u096a\u0969 \u0921\u093f\u091f\u0930\u091c\u0948\u0928\u094d\u091f \u092e\u0947\u0902 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0905\u092e\u094b\u0928\u093f\u092f\u092e \u0935 \u0938\u0932\u094d\u092b\u0949\u0928\u0947\u091f \u0915\u0947 \u0932\u0935\u0923"
}{}{}{
    "question": "\u0906\u0901\u0938\u0942 \u0917\u0948\u0938 \u0915\u093e \u0930\u093e\u0938\u093e\u092f\u0928\u093f\u0915 \u0928\u093e\u092e....... (",
    "answer": "\u0915\u094d\u0932\u094b\u0930\u094b \u090f\u0938\u093f\u091f\u094b \u092b\u093f\u0928\u094b\u0928"
}{}{
    "question": "\u0936\u0941\u0926\u094d\u0927 \u0932\u094b\u0939\u093e \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u092a\u093f\u091f\u0935\u093e \u0932\u094b\u0939\u093e"
}{
    "question": "\u0915\u0943\u0924\u094d\u0930\u093f\u092e \u0935\u0930\u094d\u0937\u093e \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u094c\u0928\u0938\u0947 \u0930\u0938\u093e\u092f\u0928 \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0938\u093f\u0932\u094d\u092c\u0930 \u0906\u092f\u094b\u0921\u093e\u0907\u0921"
}{}{}{}{}{}{
    "question": "\u0938\u094b\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u0926\u094d\u0927\u0924\u093e \u0915\u093f\u0938\u092e\u0947\u0902 \u092e\u093e\u092a\u0940 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0915\u0948\u0930\u0947\u091f"
}{}{}{}{}{
    "question": "\u092a\u0930\u092e\u093e\u0923\u0941 \u0915\u0940 \u0916\u094b\u091c \u0915\u093f\u0938\u0928\u0947 \u0915\u0940 ....... (",
    "answer": "\u091c\u0949\u0928 \u0921\u0949\u0932\u094d\u091f\u0928"
}{
    "question": "\u092a\u0930\u092e\u093e\u0923\u0941 \u0915\u0947 \u0928\u093e\u092d\u093f\u0915 \u092e\u0947\u0902 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u094d\u0930\u094b\u0928 \u0935 \u0928\u094d\u092f\u0942\u091f\u094d\u0930\u0949\u0928"
}{
    "question": "\u092a\u0930\u092e\u093e\u0923\u0941 \u092d\u093e\u0930 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u094b\u0928 \u0935 \u0928\u094d\u092f\u0942\u091f\u094d\u0930\u0949\u0928 \u0915\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u092a\u0930\u092e\u093e\u0923\u0941 \u0915\u094d\u0930\u092e\u093e\u0902\u0915 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0915\u0947\u0935\u0932 \u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u094d\u0930\u094b\u0928 \u0915\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u0926\u094b \u092f\u093e \u0926\u094b \u0938\u0947 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u092a\u0926\u093e\u0930\u094d\u0925\u094b\u0902 \u0915\u094b \u090f\u0915 \u0928\u093f\u0936\u094d\u091a\u093f\u0924 \u0905\u0928\u0941\u092a\u093e\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u093f\u0932\u093e\u0928\u0947 \u092a\u0930 \u0915\u0939\u0932\u093e\u0924\u0947 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092f\u094c\u0917\u093f\u0915"
}{
    "question": "\u0938\u0902\u092e\u0938\u094d\u0925\u093e\u0928\u093f\u0915 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u094b\u0928 \u0915\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e \u0938\u092e\u093e\u0928 \u0932\u0947\u0915\u093f\u0928 \u0928\u094d\u092f\u0942\u091f\u094d\u0930\u0949\u0928 \u0915\u0940 \u0938\u0902\u0916\u094d\u092f\u093e \u0905\u0932\u0917 \u0905\u0932\u0917"
}{
    "question": "\u0930\u0947\u0921\u093f\u092f\u094b \u090f\u0915\u094d\u091f\u093f\u0935 \u0915\u0940 \u0916\u094b\u091c \u0915\u093f\u0938\u0928\u0947 \u0915\u0940 ....... (",
    "answer": "\u0939\u0947\u0928\u0930\u0940 \u092c\u0947\u0915\u0941\u0930\u0932"
}{
    "question": "\u090f\u0915\u094d\u0938 \u0915\u093f\u0930\u0923\u094b\u0902 \u0915\u0940 \u0916\u094b\u091c \u0915\u093f\u0938\u0928\u0947 \u0915\u0940 ....... (",
    "answer": "\u0930\u093e\u0923\u094d\u091f\u0928"
}{
    "question": "\u092e\u0902\u0926\u0915 \u091b\u0921\u093c\u0947 \u092c\u0928\u0940 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0915\u0947\u0921\u092e\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u0939\u093e\u0907\u0921\u094d\u0930\u094b\u091c\u0928 \u092c\u092e \u0909\u0926\u093e\u0939\u0930\u0923 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0928\u093e\u092d\u093f\u0915\u0940\u092f \u0938\u0902\u0932\u092f\u0928"
}{
    "question": "\u0969 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092e\u0939\u0902\u0917\u0940 \u0927\u093e\u0924\u0941....... (",
    "answer": "\u092f\u0942\u0930\u0947\u0928\u093f\u092f\u092e \u092a\u094d\u0932\u0947\u091f\u093f\u0928\u092e"
}{
    "question": "\u092a\u0930\u092e\u093e\u0923\u0941 \u092c\u092e \u0909\u0926\u093e\u0939\u0930\u0923 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0928\u093e\u092d\u093f\u0915\u0940\u092f \u0935\u093f\u0916\u0902\u0921\u0928"
}{}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0930\u094b\u0927 \u0915\u0940 \u0907\u0915\u093e\u0908....... (",
    "answer": "\u0913\u092e"
}{
    "question": "\u0938\u0942\u0930\u094d\u092f\u093e\u0938\u094d\u0924 \u0915\u0947 \u0938\u092e\u092f \u0938\u0942\u0930\u094d\u092f \u0915\u093e \u0930\u0902\u0917 \u0932\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0916\u093e\u0908 \u0926\u0947\u0928\u0947 \u0915\u093e \u0915\u093e\u0930\u0923....... (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0936 \u092a\u094d\u0930\u0915\u0940\u0930\u094d\u0923\u0928"
}{
    "question": "\u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u0915\u093e \u0938\u0930\u094d\u0935\u093e\u0927\u093f\u0915 \u0938\u0941\u091a\u093e\u0932\u0915 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u091a\u093e\u0901\u0926\u0940"
}{
    "question": "\u0927\u093e\u0930\u093e \u0915\u093e \u092e\u093e\u0924\u094d\u0930\u0915....... (",
    "answer": "\u090f\u092e\u094d\u092a\u093f\u092f\u0930"
}{
    "question": "\u092f\u093e \u092a\u094d\u0930\u092d\u093e\u0935 \u092a\u0921\u093c\u0947\u0917\u093e ....... (",
    "answer": "\u0918\u091f \u091c\u093e\u090f\u0902\u0917\u0947"
}{
    "question": "\u0926\u0942\u0930 \u0926\u0943\u0937\u094d\u091f\u093f \u0926\u094b\u0937 \u092e\u0947\u0902 \u0932\u0948\u0928\u094d\u0938....... (",
    "answer": "\u0909\u0924\u094d\u0924\u0932"
}{
    "question": "\u0928\u093f\u0915\u091f \u0926\u0943\u0937\u094d\u091f\u093f \u0926\u094b\u0937 \u092e\u0947\u0902 \u0932\u0948\u0928\u094d\u0938....... (",
    "answer": "\u0905\u0935\u0924\u0932"
}{
    "question": "\u0905\u092d\u093f\u0938\u093e\u0930\u0940 \u0932\u0948\u0928\u094d\u0938 ....... (",
    "answer": "\u0909\u0924\u094d\u0924\u0932"
}{
    "question": "\u0905\u092a\u0938\u093e\u0930\u0940 \u0932\u0948\u0938\u094d\u0938....... (",
    "answer": "\u0905\u0935\u0924\u0932"
}{
    "question": "\u0918\u0930\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u0909\u092a\u0915\u0930\u0923 \u0915\u093f\u0938 \u0915\u094d\u0930\u092e \u092e\u0947\u0902 \u0932\u0917\u0947 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0938\u092e\u093e\u0928\u094d\u0924\u0930 \u0915\u094d\u0930\u092e \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u096c \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u092e\u094b\u091f\u0930 \u0915\u093e \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u090a\u0930\u094d\u091c\u093e \u0915\u094b \u092f\u093e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093f\u0915 \u090a\u0930\u094d\u091c\u093e \u092e\u0947\u0902 \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u093e"
}{
    "question": "\u0907\u0932\u0947\u0915\u094d\u091f\u094d\u0930\u0949\u0928 \u0935\u094b\u0932\u094d\u091f \u0915\u093f\u0938\u0915\u0940 \u0907\u0915\u093e\u0908 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u090a\u0930\u094d\u091c\u093e"
}{}{
    "question": "\u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u092c\u0932\u094d\u092c \u0915\u0947 \u092d\u0940\u0924\u0930 \u0915\u094c\u0928\u0938\u0940 \u0917\u0948\u0938 \u092d\u0930\u0940 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0906\u0930\u094d\u0917\u0928"
}{
    "question": "\u0966\u096c \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u0939\u0940\u091f\u0930 \u0915\u0940 \u0915\u0941\u0923\u094d\u0921\u0932\u0940 \u0915\u093f\u0938 \u092a\u0926\u093e\u0930\u094d\u0925 \u0915\u0940 \u092c\u0928\u0940 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0928\u093e\u0907\u0915\u094d\u0930\u094b\u092e"
}{
    "question": "\u0906\u0935\u0943\u0924\u093f \u0915\u0940 \u0907\u0915\u093e\u0908 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0939\u0930\u094d\u0926\u091c"
}{
    "question": "\u0930\u0949\u0915\u0947\u091f \u0915\u093f\u0938 \u0938\u093f\u0926\u094d\u0927\u093e\u0902\u0924 \u092a\u0930 \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f \u0915\u0930\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0938\u0902\u092c\u0947\u0917 \u0915\u0947 \u0938\u0902\u0930\u0915\u094d\u0937\u0923 \u0938\u093f\u0926\u094d\u0927\u093e\u0902\u0924 \u092a\u0930"
}{}{}{}{
    "question": "\u0927\u094d\u0935\u0928\u093f \u0915\u0940 \u0935\u093e\u092f\u0941 \u092e\u0947\u0902 \u091a\u093e\u0932 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948 (",
    "answer": "\u096e\u096a\u0964/\u096a\u096e\u096e"
}{
    "question": "\u0927\u094d\u0935\u0928\u093f \u0915\u0940 \u0924\u0940\u0935\u094d\u0930\u0924\u093e \u0915\u094b \u092e\u093e\u092a\u0924\u0947 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0921\u0947\u0938\u0940\u092c\u0932"
}{
    "question": "\u0935\u0930\u094d\u0937\u093e \u0915\u0940 \u092c\u0942\u0902\u0926 \u0915\u093f\u0938 \u0915\u093e\u0930\u0923 \u0938\u0947 \u0917\u094b\u0932 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u092a\u0943\u0937\u094d\u0920 \u0924\u0928\u093e\u0935"
}{}{}{}{}{
    "question": "\u0921\u094d\u0930\u093e\u0908\u0935\u0930 \u0915\u094b \u092a\u0940\u091b\u0947 \u0926\u0947\u0916\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0926\u0930\u094d\u092a\u0923 \u091a\u093e\u0939\u093f\u090f ....... (",
    "answer": "\u0909\u0924\u094d\u0924\u0932 \u0926\u0930\u094d\u092a\u0923"
}{
    "question": "\u0932\u0948\u0902\u0938 \u0915\u093e \u092e\u093e\u0924\u094d\u0930\u0915 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0921\u093e\u092f\u092a\u094d\u091f\u0930"
}{
    "question": "\u0906\u0915\u093e\u0936 \u0915\u093e \u0930\u0902\u0917 \u0906\u0915\u093e\u0936 \u0938\u0947 \u0926\u093f\u0916\u093e\u0908 \u0926\u0947\u0924\u093e \u0939\u0948 (",
    "answer": "\u0915\u093e\u0932\u093e"
}{
    "question": "\u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u0927\u093e\u0930\u093e \u092e\u093e\u092a\u0940 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0905\u092e\u0940\u091f\u0930"
}{
    "question": "\u0927\u094d\u0935\u0928\u093f \u0915\u093e \u0935\u0947\u0917 \u0938\u0930\u094d\u0935\u093e\u0927\u093f\u0915 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0920\u094b\u0938 \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u0927\u094d\u0935\u0928\u093f \u0915\u093e \u0935\u0947\u0917 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0915\u092e \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0917\u0948\u0938 \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0936 \u0915\u093e \u0935\u0947\u0917 \u0938\u0930\u094d\u0935\u093e\u0927\u093f\u0915 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0928\u093f\u0930\u094d\u0935\u093e\u0924 \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0936 \u0915\u093e \u0935\u0947\u0917 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0915\u092e \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0920\u094b\u0938 \u092e\u0947\u0902"
}{}{}{}{
    "question": "\u0932\u093e\u0932 \u091a\u0940\u091f\u0940\u0902\u092f\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0905\u092e\u094d\u0932 \u092a\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u092b\u093e\u0930\u094d\u092e\u093f\u0915 \u0905\u092e\u094d\u0932"
}{}{
    "question": "\u0921\u094b\u0932\u094b\u092e\u093e\u0907\u091f \u0915\u094c\u0928\u0938\u0940 \u0926\u094b \u0924\u0924\u094d\u0935\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0905\u092f\u0938\u094d\u0915 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0915\u0948\u0932\u094d\u0936\u093f\u092f\u092e \u0935 \u092e\u0948\u0917\u094d\u0928\u0940\u0936\u093f\u092f\u092e"
}{}{}{
    "question": "\u092d\u094b\u092a\u093e\u0932 \u0917\u0948\u0938 \u0915\u093e\u0923\u094d\u0921 \u092e\u0947\u0902 \u0917\u0948\u0938....... (",
    "answer": "\u092e\u093f\u0925\u093e\u0907\u0932 \u0906\u0907\u0938\u094b \u0938\u093e\u0907\u0928\u093e\u0907\u091f ) (\u0967110"
}{}{}{
    "question": "\u0905\u092a\u094d\u0932\u0940\u092f \u0935\u0930\u094d\u0937\u093e \u0939\u0947\u0924\u0941 \u0909\u0924\u094d\u0924\u0930\u0926\u093e\u092f\u0940 \u0917\u0948\u0938\u0947........... (",
    "answer": "\u0938\u0932\u094d\u092b\u0930 \u0935 \u0928\u093e\u0907\u091f\u094d\u0930\u094b\u091c\u0928 \u0915\u0947 \u0911\u0915\u094d\u0938\u093e\u0907\u0921"
}{}{
    "question": "\u092c\u0930\u094d\u092b \u0915\u093e \u0917\u0932\u094d\u0928\u093e\u0902\u0915............... (",
    "answer": "\u096c"
}{}{
    "question": "\u096a \u0928\u094d\u092f\u0942\u091f\u0928 \u0917\u0924\u093f \u0915\u093e \u0926\u094d\u0935\u093f\u0924\u0940\u092f \u0928\u093f\u092f\u092e....... (",
    "answer": "\u0938\u0902\u092c\u0947\u0917 \u0938\u0902\u0930\u0915\u094d\u0937\u0923 \u0915\u093e \u0928\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u0938\u092c\u0938\u0947 \u0909\u0924\u094d\u0924\u092e \u0915\u093f\u0938\u094d\u092e \u0915\u093e \u0915\u094b\u092f\u0932\u093e....... (",
    "answer": "\u090f\u0928\u094d\u0925\u094d\u0930\u093e\u0938\u093e\u0907\u091f"
}{}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917\u0936\u093e\u0932\u093e \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0902\u0936\u094d\u0932\u0947\u0937\u093f\u0924 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0915\u093e\u0930\u094d\u092c\u0928\u093f\u0915 \u092f\u094c\u0917\u093f\u0915 \u0939\u0948 (",
    "answer": "\u092f\u0942\u0930\u093f\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u0966\u096a \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u092a\u0930\u0916\u0928\u0932\u0940 \u0936\u093f\u0936\u0941 (",
    "answer": "\u091f\u0947\u0938\u094d\u091f\u091f\u094d\u092f\u0942\u092c \u092c\u0947\u092c\u0940 ) \u0915\u094c\u0928 \u0925\u0940 ....... ( \u0932\u0942\u0908 \u092c\u094d\u0930\u093e\u0909\u0928"
}{}{
    "question": "\u0915\u094b \u0905\u0902\u0924\u0930\u093f\u0915\u094d\u0937 \u092e\u0947\u0902 \u092d\u0947\u091c\u093e \u0917\u092f\u093e .....(",
    "answer": "\u0915\u094b\u0932\u0902\u092c\u093f\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u0905\u0902\u0924\u0930\u093f\u0915\u094d\u0937 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092a\u0939\u0932\u0947 \u0915\u094b\u0908 \u092f\u093e\u0928 \u092d\u0947\u091c\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0926\u0947\u0936 \u0939\u0948....... (",
    "answer": "\u0938\u094b\u0935\u093f\u092f\u0924 \u0938\u0902\u0918"
}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917\u0936\u093e\u0932\u093e \u092e\u0947\u0902 \u091c\u0940\u0928 \u0915\u093e \u0938\u0902\u0936\u094d\u0932\u0947\u0937\u0923 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0938\u0930\u094d\u0935\u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0935\u0948\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928\u093f\u0915 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0939\u0930\u0917\u094b\u0935\u093f\u0902\u0926 \u0916\u0941\u0930\u093e\u0928\u093e"
}{}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u092d\u093e\u0930\u0924\u0940\u092f \u0909\u092a\u0917\u094d\u0930\u0939 \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e \u091c\u094b \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0938\u0947 \u091b\u094b\u0921\u093e \u0917\u092f\u093e \u0925\u093e....... (",
    "answer": "\u0930\u094b\u0939\u093f\u0923\u0940"
}{
    "question": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u093e\u0930\u094d\u092f \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0909\u092a\u0917\u094d\u0930\u0939 \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e....... (",
    "answer": "\u090f\u092a\u094d\u092a\u0932"
}{
    "question": "\u0905\u0902\u0924\u0930\u093f\u0915\u094d\u0937 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u093e\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e ....... (",
    "answer": "\u092f\u0942\u0930\u0940 \u0917\u093e\u0917\u0930\u0940\u0928"
}{
    "question": "\u0905\u0902\u0924\u0930\u093f\u0915\u094d\u0937 \u092e\u0947\u0902 \u091c\u093e\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u0935\u093e\u0932\u093e \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u092d\u093e\u0930\u0924\u0940\u092f....... (",
    "answer": "\u0930\u093e\u0915\u0947\u0936 \u0936\u0930\u094d\u092e\u093e"
}{
    "question": "\u0906\u0930\u094d\u092f\u092d\u091f \u0915\u094b \u0915\u094c\u0928\u0938\u0947 \u0938\u094d\u0925\u093e\u0928 \u0938\u0947 \u091b\u094b\u0921\u093e \u0917\u092f\u093e \u0925\u093e....... (",
    "answer": "\u092c\u0947\u0915\u093e\u0928\u0942\u0930 \u0938\u094b\u0935\u093f\u092f\u0924 \u0938\u0902\u0918"
}{
    "question": "\u092d\u093e\u0930\u0924\u0940\u092f \u0905\u0902\u0924\u0930\u093f\u0915\u094d\u0937 \u0905\u0928\u0941\u0938\u0902\u0927\u093e\u0928 \u0938\u0902\u0917\u0920\u0928 (",
    "answer": "\u0907\u0938\u0930\u094b ) \u0915\u093e \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f\u093e\u0932\u092f ................... ( \u092c\u0902\u0917\u0932\u0941\u0930\u0942,\u0915\u0928\u0902\u091f\u093f\u0915"
}{}{}{}{
    "question": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u092e\u094c\u0938\u092e \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924 \u0909\u092a\u0917\u094d\u0930\u0939.............. (",
    "answer": "\u092e\u0947\u091f\u0938\u0948\u091f"
}{
    "question": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u093e \u0915\u094b \u0938\u092e\u0930\u094d\u092a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0909\u092a\u0917\u094d\u0930\u0939..........(",
    "answer": "\u090f\u091c\u0941\u0938\u0948\u091f"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928 \u0938\u0940 \u0917\u0924\u093f\u0935\u093f\u0927\u093f \u0930\u093e\u0938\u093e\u092f\u0928\u093f\u0915 \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928 \u0926\u0930\u094d\u0936\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0932\u0915\u0921\u093c\u0940 \u0915\u093e \u091c\u0932\u0928\u093e"
}{
    "question": "\u0928\u093f\u0932\u092c\u0902\u0928 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u090f\u0915 \u0935\u093f\u0937\u092e\u093e\u0902\u0917\u0940 \u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u0923"
}{
    "question": "\u0915\u0939\u0932\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u092e\u094b\u091f\u0930"
}{
    "question": "\u092e\u093e\u0924\u094d\u0930\u0915 \u0939\u0948 ...... (",
    "answer": "\u0935\u093e\u091f"
}{
    "question": "\u090f\u0915 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u092c\u093f\u092e\u094d\u092c \u091c\u094b \u0915\u093f \u092a\u0930\u0926\u0947 \u092a\u0930 \u0932\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948 \u0915\u0939\u0932\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u0935\u093e\u0938\u094d\u0924\u0935\u093f\u0915 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u092c\u093f\u092e\u094d\u092c"
}{
    "question": "\u0915\u093f\u0938 \u0926\u0930\u094d\u092a\u0923 \u0915\u0940 \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917 \u0935\u093e\u0939\u0928\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092a\u0936\u094d\u091a \u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0926\u0930\u094d\u092a\u0923 \u0915\u0947 \u0930\u0942\u092a \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0909\u0924\u094d\u0924\u0932 \u0926\u0930\u094d\u092a\u0923"
}{
    "question": "\u092e\u093e\u0928\u0935 \u091a\u0915\u094d\u0937\u0941\u0917 \u0915\u093f\u0938\u0940 \u0935\u0938\u094d\u0924\u0941 \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u092c\u093f\u092e\u094d\u092c \u092c\u0928\u0924\u093e \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u0930\u0947\u091f\u093f\u0928\u093e \u092a\u0930"
}{
    "question": "\u092f\u094b\u0902 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948\u0902 .......(",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0936 \u0915\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0915\u0940\u0930\u094d\u0923\u0928 \u0915\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0923"
}{
    "question": "\u0932\u094b\u0939\u0947 \u090f\u0935\u0902 \u0907\u0938\u094d\u092a\u093e\u0924 \u0915\u094b \u091c\u0902\u0917 \u0938\u0947 \u0938\u0941\u0930\u0915\u094d\u0937\u093f\u0924 \u0930\u0916\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u092f\u0947 \u0909\u0928 \u092a\u0930 \u091c\u0938\u094d\u0924\u0947 \u0915\u0940 \u092a\u0924\u0932\u0940 \u092a\u0930\u0924 \u091a\u0921\u093c\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0935\u093f\u0927\u093f \u0915\u094b \u0915\u0939\u0924\u0947 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u092f\u0936\u0926\u0932\u0947\u092a\u0928"
}{
    "question": "\u090f\u0925\u093e\u0928\u093e\u0907\u0915 \u0905\u092e\u094d\u0932 \u0915\u094b \u0938\u093e\u092e\u093e\u0928\u094d\u092f\u0924\u093e \u0915\u0939\u0924\u0947 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u090f\u0938\u093f\u091f\u093f\u0915 \u0905\u092e\u094d\u0932"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0909\u0937\u094d\u0923 \u0915\u093e \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0905\u091a\u094d\u091b\u093e \u091a\u093e\u0932\u0915 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0938\u093f\u0932\u094d\u0935\u0930"
}{}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928\u0938\u0940 \u0927\u093e\u0924\u0941 \u0917\u0930\u094d\u092e \u091c\u0932 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u0915\u0930\u0924\u0940 \u0939\u0948 \u090f\u0935\u0902 \u0924\u0948\u0930\u0928\u093e \u092a\u094d\u0930\u093e\u0930\u092e\u094d\u092d \u0915\u0930 \u0926\u0947\u0924\u0940 \u0939\u0948\u0902 .......(",
    "answer": "\u092e\u0948\u0917\u094d\u0928\u0940\u0936\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928 \u0938\u0940 \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0924\u0941 \u0926\u094d\u0930\u0935 \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u092c\u094d\u0930\u094b\u092e\u0940\u0928"
}{}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928 \u0938\u0940 \u0927\u093e\u0924\u0941 \u090f\u0915 \u091a\u093e\u0915\u0942 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0915\u093e\u091f\u0940 \u091c\u093e \u0938\u0915\u0924\u0940 \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u092a\u094b\u091f\u0948\u0936\u093f\u092f\u092e"
}{}{
    "question": "\u092b\u091f\u093e\u0930 \u091c\u0932\u0940 \u0915\u093e \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0932\u092e\u094d\u092c\u093e \u092d\u093e\u0917 \u0939\u0948 \u0915\u094d\u0937\u0926\u093e\u0902\u0924\u094d\u0930 \u092e\u093e\u0928\u0935 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u093e\u092e\u093e\u0928\u094d\u092f \u092a\u094d\u0930\u0915\u0942\u0902\u091a\u0928 \u0926\u093e\u092c \u0932\u0917\u092d\u0917 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u092a\u093e\u0930\u093e"
}{
    "question": "\u092a\u093e\u0926\u092a \u0915\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u092d\u093e\u0917 \u0938\u0947 \u0905\u092b\u0940\u092e \u092a\u094d\u0930\u093e\u092a\u094d\u0924 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948 ........ (",
    "answer": "\u092a\u0924\u094d\u0924\u0940"
}{
    "question": "\u092e\u0938\u094d\u0924\u093f\u0937\u094d\u0915 \u0915\u093e \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f \u0938\u094b\u091a\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u093e \u092d\u093e\u0917 \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u0905\u0917\u094d\u0930 \u092e\u0938\u094d\u0924\u093f\u0937\u094d\u0915"
}{}{}{}{
    "question": "\u0917\u094b\u0932\u0940\u092f \u0926\u0930\u094d\u092a\u0923 \u0915\u0947 \u0927\u094d\u0930\u0941\u0935 \u0924\u0925\u093e \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f \u092b\u094b\u0915\u0938 \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u0915\u0940 \u0926\u0942\u0930\u0940 \u0915\u0939\u0932\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u092b\u094b\u0915\u0938 \u0926\u0942\u0930\u0940"
}{}{
    "question": "\u0915\u093f\u0938 \u092c\u0940\u092e\u093e\u0930\u0940 \u0935\u093e\u092f\u0930\u0938 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u0921\u0947\u0902\u0917\u0941 \u092c\u0941\u0916\u093e\u0930"
}{
    "question": "\u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e \u0915\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u092d\u093e\u0917 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094d\u0930\u0947\u092c\u094d\u0936 \u091a\u0915\u094d\u0930 \u0938\u0902\u091a\u093e\u0932\u093f\u0924 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u092e\u093e\u0907\u091f\u094b \u0915\u094b\u0928\u093f\u0921\u093c\u093f\u092f\u093e \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u090a\u0930\u094d\u091c\u093e \u0915\u093e \u0928\u0935\u0940\u0928\u0915\u0930\u0923 \u0938\u094d\u0930\u094b\u0924 \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0928\u093e\u092d\u093f\u0915\u0940\u092f \u090a\u0930\u094d\u091c\u093e"
}{
    "question": "\u0915\u094b\u0932\u0949\u0907\u0921 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u090f\u0915 \u0938\u092e\u093e\u0902\u0917\u0940 \u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u0923"
}{
    "question": "\u0928 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0932\u094b\u0939\u0947 \u0915\u094b \u091c\u0902\u0917 \u0932\u0917\u0928\u093e"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928\u0938\u0940 \u0935\u0938\u094d\u0924\u0941 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0918\u093e\u0924\u0935\u0930\u094d\u0927\u094d\u092f\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u0926\u0930\u094d\u0936\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0924\u0940 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0906\u092f\u0930\u0928"
}{}{
    "question": "\u092a\u0940\u0924\u0932 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u090f\u0915 \u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u0923"
}{
    "question": "\u0909\u0938 \u0927\u093e\u0924\u0941 \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e \u092c\u0924\u093e\u0907\u092f\u0947 \u091c\u094b \u0915\u092e\u0930\u0947 \u0915\u0947 \u0924\u093e\u092a\u092e\u093e\u0928 \u092a\u0930 \u0926\u094d\u0930\u0935 \u0905\u0935\u0938\u094d\u0925\u093e \u092e\u0947\u0902 \u092a\u093e\u0908 \u091c\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948 ........ (",
    "answer": "\u092e\u0930\u094d\u0915\u0930\u0940"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0924\u093e\u092a \u092a\u0930 \u092d\u0940 \u0911\u0915\u094d\u0938\u0940\u091c\u0928 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0915\u0930\u0924\u093e \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u0938\u093f\u0932\u094d\u0935\u0930"
}{
    "question": "\u0938\u094d\u091f\u0947\u0928\u0932\u0948\u0938 \u0938\u094d\u091f\u0940\u0932 \u092c\u0928\u093e\u0928\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0932\u094b\u0939\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u092e\u093f\u0932\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0928\u093f\u0915\u0932 \u0914\u0930 \u0915\u094d\u0930\u094b\u092e\u093f\u092f\u092e"
}{
    "question": "\u0915\u093f\u0938\u0940 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u092a\u0930\u093f\u0937\u0925 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u0930\u093f\u092a\u0925 \u0915\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0930\u094b\u0927 \u0915\u094b \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u0915\u093f\u0938 \u092f\u0941\u0915\u094d\u0924\u093f \u0915\u093e \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948\u0902 .......(",
    "answer": "\u0927\u093e\u0930\u093e \u0928\u093f\u092f\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930\u0915"
}{}{
    "question": "\u0915\u093f\u0938\u0940 \u0927\u093e\u0924\u0941 \u0915\u0947 \u0924\u093e\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0935\u093e\u0939\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u0927\u093e\u0930\u093e \u090f\u0935\u0902 \u0909\u0938\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0930\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u0935\u093f\u092d\u093e\u0928\u094d\u0924\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u0930\u0938\u094d\u092a\u0930 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0915\u093e \u092a\u0924\u093e \u0938\u0930\u094d\u0935\u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u0932\u0917\u093e\u092f\u093e \u0925\u093e .......(",
    "answer": "\u0913\u0939\u092e \u0928\u0947"
}{
    "question": "\u092e\u093e\u0924\u094d\u0930\u0915 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u090f\u092e\u094d\u092a\u0940\u092f\u0930"
}{
    "question": "\u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928 \u0915\u0947 \u0928\u093f\u092f\u092e\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0905\u0928\u0941\u0938\u093e\u0930 .......(",
    "answer": "\u0906\u092a\u0924\u0928 \u0915\u094b\u0923 \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928 \u0915\u094b\u0923 \u0915\u0947 \u092c\u0930\u093e\u092c\u0930 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948\u0964"
}{
    "question": "\u0909\u0924\u094d\u0924\u0932 \u0926\u0930\u094d\u092a\u0923 \u0915\u093e\u092e \u092e\u0947\u0902 \u0932\u093f\u092f\u0947 \u091c\u093e\u0924\u0947 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0935\u093e\u0939\u0928\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u092a\u0940\u091b\u0947 \u0915\u093e \u0926\u0943\u0936\u094d\u092f \u0926\u0930\u094d\u092a\u0923\u094b\u0902 \u0915\u0947 \u0930\u0942\u092a \u092e\u0947\u0902"
}{
    "question": "\u0915\u0939\u0932\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u092a\u0930\u093f\u0924\u093e\u0930\u093f\u0915\u094d\u0935"
}{}{
    "question": "\u091c\u092c \u090f\u0915 \u0928\u0940\u092e\u094d\u092c\u0942 \u0915\u094b \u092a\u093e\u0928\u0940 \u0938\u0947 \u092d\u0930\u0947 \u0915\u093e\u0901\u091a \u0915\u0947 \u0917\u093f\u0932\u093e\u0938 \u092e\u0947\u0902 \u0930\u0916\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 \u0924\u094b \u0935\u0939 \u0905\u092a\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0938\u094d\u0924\u0935\u093f\u0915 \u0906\u0915\u093e\u0930 \u0938\u0947 \u092c\u0921\u093c\u093e \u092a\u094d\u0930\u0924\u0940\u0924 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948\u0964 \u092f\u0939 \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u0918\u091f\u0928\u093e \u0915\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0923 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 ........ (",
    "answer": "\u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0936 \u0915\u093e \u0905\u092a\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928"
}{
    "question": "\u0932\u093e\u0930 \u0906\u0928\u093e \u0924\u0925\u093e \u0935\u092e\u0928 \u0907\u0924\u094d\u092f\u093e\u0926\u093f \u0905\u0928\u0947\u091a\u094d\u091b\u093f\u0915 \u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e\u090f\u0901 \u092e\u0938\u094d\u0924\u093f\u0937\u094d\u0915 \u0915\u0947 \u0915\u093f\u0938 \u092d\u093e\u0917 \u0926\u094d\u0935\u093e\u0930\u093e \u0928\u093f\u092f\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930\u093f\u0924 \u0939\u094b\u0924\u0940 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u092e\u0948\u0921\u0941\u0932\u093e"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u090f\u0915 \u0915\u0943\u0924\u094d\u0930\u093f\u092e \u092a\u093e\u0930\u093f\u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f\u0915 \u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0916\u0947\u0924"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928\u0938\u0940 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092a\u0939\u0932\u0940 \u091f\u094d\u0930\u093e\u0902\u0938\u091c\u0948\u0928\u093f\u0915 \u0917\u093e\u092f \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u0930\u094b\u091c\u0940"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0928\u093e\u0907\u091f\u094d\u0930\u094b\u091c\u0928\u0940 \u0915\u094d\u0937\u093e\u0930 \u0921\u0940 \u090f\u0928 \u090f \u0938\u0947 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924 \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u092f\u0942\u0930\u0947\u0938\u093f\u0932"
}{}{
    "question": "\u0917\u094d\u0932\u093e\u0907\u0915\u094b\u0932\u093e\u0907\u0938\u093f\u0938 \u0915\u093e \u0905\u0928\u094d\u092f \u0928\u093e\u092e \u0939\u0948 ........ (",
    "answer": "\u0908 \u090f\u092e \u092a\u0940 \u092a\u0925"
}{
    "question": "\u0915\u092a\u093e\u0938 \u092e\u0947\u0902 \u0930\u0947\u0936\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0938\u094d\u0930\u094b\u0924 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u092c\u0940\u091c \u0930\u094b\u092e"
}{
    "question": "\u0915\u093f\u0938 \u0930\u094b\u0917 \u092e\u0947\u0902 \u0930\u094b\u0917\u0915\u093e\u0930\u0915 \u090f\u0915 \u092a\u094d\u0930\u094b\u091f\u094b\u091c\u094b\u0905\u0928 \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u092e\u0932\u0947\u0930\u093f\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u092e\u093e\u0928\u0935 \u0936\u0930\u0940\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0907\u0928\u094d\u0938\u0941\u0932\u093f\u0928 \u0915\u093e \u0909\u0924\u094d\u092a\u093e\u0926\u0928 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0905\u0917\u094d\u0928\u094d\u092f\u093e\u0936\u092f \u092e\u0947\u0902"
}{}{
    "question": "\u0915\u093f\u0938\u0940 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u0927\u093e\u0930\u093e\u0935\u093e\u0939\u0940 \u0938\u0940\u0927\u0940 \u0932\u092e\u094d\u092c\u0940 \u092a\u0930\u093f\u0928\u093e\u0932\u093f\u0915\u093e \u0915\u0947 \u092d\u0940\u0924\u0930 \u091a\u0941\u092e\u094d\u092c\u0915\u0940\u092f \u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930 .......(",
    "answer": "\u0938\u092d\u0940 \u092c\u093f\u0928\u094d\u0926\u0941\u0913\u0902 \u092a\u0930 \u0938\u092e\u093e\u0928 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948\u0964"
}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u093e\u092a\u094d\u0924 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948 ......(",
    "answer": "\u090f\u0917\u094d\u0930\u094b\u092c\u0948\u0915\u094d\u091f\u093f\u0930\u093f\u092f\u092e \u0926\u094d\u092f\u0942\u092e\u093f\u092b\u0947\u0936\u093f\u090f\u0928\u094d\u0938 \u0938\u0947"
}{
    "question": "\u0939\u093e\u092e\u094b\u0928 \u0909\u0924\u094d\u092a\u093e\u0926\u0928 \u0938\u0947 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u093f\u0924 \u090f\u0915 \u092b\u0932\u0928 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0939\u093e\u0907\u092a\u094b\u0925\u0947\u0932\u0947\u092e\u0938"
}{}{
    "question": "\u0935\u093f\u0937\u093e\u0923\u0941 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094c\u0928\u0938\u093e \u0906\u092e \u0938\u0930\u094d\u0926\u0940 \u0915\u0947 \u0915\u093e\u0930\u0923 \u092c\u0928\u0924\u093e \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0930\u093e\u0907\u0928\u094b \u0935\u093f\u0937\u093e\u0923\u0941"
}{
    "question": "\u0930\u094b\u0917 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0915\u093e\u0930\u0915 \u0939\u094b\u0924\u0947 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": ") - \u0917\u094d\u0932\u094b\u092c\u094d\u092f\u0942\u0932\u093f\u0928\u094d\u0938"
}{}{}{
    "question": "\u090f\u0915 \u0938\u092e\u093e\u0928 \u091a\u0941\u092e\u094d\u092c\u0915\u0940\u092f \u0915\u094d\u0937\u0947\u0924\u094d\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u0918\u0943\u0930\u094d\u0923\u0928 \u0915\u0930\u0924\u0940 \u0915\u0941\u0923\u094d\u0921\u0932\u0940 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u094d\u0930\u0947\u0930\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u0935\u093e\u0939\u0915 \u092c\u0932 \u0905\u0927\u093f\u0915\u0924\u092e \u0939\u094b\u0917\u093e \u091c\u092c .......(",
    "answer": "\u0915\u0941\u0923\u094d\u0921\u0932\u0940 \u0938\u0947 \u091c\u0941\u0921\u093c\u0947 \u092b\u094d\u0932\u0915\u094d\u0938 \u092e\u0947\u0902 \u092a\u0930\u093f\u0935\u0930\u094d\u0924\u0928 \u0915\u0940 \u0926\u0930 \u0905\u0927\u093f\u0915\u0924\u092e \u0939\u094b\u0964"
}{}{
    "question": "\u090f\u0915 \u092a\u093e\u0930\u093f\u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f\u0915\u0940 \u0924\u0928\u0924\u094d\u0930 \u092e\u0947\u0902 \u090a\u0930\u094d\u091c\u093e \u0915\u093e \u0938\u094d\u0930\u094b\u0924 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0938\u0942\u0930\u091c \u0915\u0940 \u0930\u094b\u0936\u0928\u0940"
}{
    "question": "\u092a\u094d\u0930\u093e\u0915\u0943\u0924\u093f\u0915 \u0917\u0948\u0938 \u0915\u093e \u092e\u0941\u0916\u094d\u092f \u0918\u091f\u0915 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u092e\u0940\u0925\u0947\u0928"
}{}{
    "question": "\u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u0940 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u092c\u0921\u093c\u0940 \u0930\u0915\u094d\u0924 \u0935\u093e\u0939\u093f\u0915\u093e \u0928\u093f\u092e\u094d\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0938\u0947 \u0915\u094c\u0928\u0938\u0940 \u0939\u0948\u0902 ........ (",
    "answer": "\u092e\u0939\u093e \u0927\u092e\u0928\u0940"
}{
    "question": "\u0913\u0938\u094d\u091f\u093f\u092f\u094b\u0932\u094b\u091c\u0940 \u0905\u0927\u094d\u092f\u092f\u0928 \u0939\u0948 .......(",
    "answer": "\u0905\u0938\u094d\u0925\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0915\u093e"
}{
    "question": "\u0915\u0939\u0932\u093e\u0924\u0940 \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u092b\u094b\u0930\u093e\u092e\u0947\u0928"
}{
    "question": "\u0915\u094b\u0936\u093f\u0915\u093e \u0915\u093e \u0936\u0915\u094d\u0924\u093f \u0917\u0943\u0939 \u0915\u0939\u0932\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948 ........ (",
    "answer": "\u092e\u093e\u0907\u091f\u094b\u0915\u094b\u0928\u094d\u0921\u093f\u092f\u093e"
}{
    "question": "\u0905\u0917\u094d\u0930\u092a\u093e\u0926 \u092e\u0947\u0902 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u092a\u093e\u092f\u0940 \u091c\u093e\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u0940 \u0905\u0938\u094d\u0925\u093f \u0939\u0948 ........ (",
    "answer": "\u092e\u0947\u091f\u093e\u091f\u093e\u0930\u0938\u0932\u094d\u0938"
}{
    "question": "\u0915\u0923\u094d\u0921\u0930\u093e \u091c\u094b\u0921\u093c\u0924\u093e \u0939\u0948 ....... (",
    "answer": "\u0905\u0938\u094d\u0925\u093f \u0938\u0947 \u0905\u0938\u094d\u0925\u093f"
}{
    "question": "\u0936\u0930\u0940\u0930 \u0915\u0947 \u092a\u093e\u091a\u0928 \u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e \u092d\u093e\u0917 \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u0948 ........(",
    "answer": "\u092a\u094d\u0932\u0940\u0939\u093e"
}{}{
    "question": "\u0935\u093f\u091f\u093e\u092e\u093f\u0928 \u092c\u0940 \u0915\u0949\u092e\u094d\u092a\u094d\u0932\u0947\u0915\u094d\u0938 \u0915\u0940 \u0915\u092e\u0940 \u0909\u0924\u094d\u092a\u0928\u094d\u0928 \u0915\u0930\u0924\u0940 \u0939\u0948................. (",
    "answer": "\u092a\u0947\u0932\u093e\u0917\u094d\u0930\u093e"
}{}{
    "question": "\u091c\u0940\u0935\u0935\u093f\u091c\u094d\u091e\u093e\u0928 \u0930\u094b\u0917 \u092a\u094d\u0930\u0924\u093f\u0930\u0915\u094d\u0937\u093e \u0915\u093e \u0905\u0930\u094d\u0925 \u0939\u0948\u0902............ (",
    "answer": "\u092c\u0940\u092e\u093e\u0930\u093f\u092f\u094b\u0902 \u0938\u0947 \u0932\u0921\u093c\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0915\u094d\u0937\u092e\u0924\u093e"
}{
    "question": "\u092a\u094b\u0932\u093f\u092f\u094b \u0915\u093e \u091f\u0940\u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u092c\u093e\u0930 \u091c\u093f\u0928\u094d\u0939\u094b\u0902\u0928\u0947 \u0935\u093f\u0915\u0938\u093f\u0924 \u0915\u093f\u092f\u093e............ (",
    "answer": "\u091c\u094b\u0928\u0938 \u0938\u093e\u0932\u094d\u0915"
}{
    "question": "\u092e\u094b\u092e\u092c\u0924\u094d\u0924\u0940 \u0915\u0947 \u091c\u0932\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0915\u094d\u0930\u092e \u092e\u0947\u0902 \u0936\u093e\u092e\u093f\u0932 \u0939\u0948\u0902..... (",
    "answer": "\u092d\u094c\u0924\u093f\u0915 \u090f\u0935\u0902 \u0930\u093e\u0938\u093e\u092f\u0928\u093f\u0915 \u0926\u094b\u0928\u094b\u0902 \u0905\u092d\u093f\u0915\u094d\u0930\u093f\u092f\u093e\u090f\u0901"
}{
    "question": "(",
    "answer": "\u0915\u0949\u092a\u0930 \u0915\u093e \u0905\u092a\u091a\u092f\u0928 \u0914\u0930 \u0939\u093e\u0907\u0921\u094d\u0930\u094b\u091c\u0928 \u0915\u093e \u0911\u0915\u094d\u0938\u0940\u0915\u0930\u0923 \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948\u0964"
}{}{
    "question": "\u0938\u0940\u0938\u093e \u0938\u0902\u091a\u093e\u092f\u0915 \u0938\u0947\u0932 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0905\u092e\u094d\u0932 \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u092e\u0947\u0902 \u0932\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948\u0902 ............ (",
    "answer": "\u0938\u0932\u094d\u092b\u094d\u092f\u0942\u0930\u093f\u0915 \u0905\u092e\u094d\u0932"
}{
    "question": "\u0938\u0902\u092a\u0940\u0921\u093c\u093f\u0924 \u092a\u094d\u0930\u093e\u0915\u0943\u0924\u093f\u0915 \u0917\u0948\u0938 (",
    "answer": "\u092e\u0947\u0925\u0947\u0928"
}{
    "question": "\u0935\u093f\u0926\u094d\u092f\u0941\u0924 \u0927\u093e\u0930\u093e \u0915\u093e \u092e\u093e\u0924\u094d\u0930\u0915 \u0939\u0948\u0902.................. (",
    "answer": "\u0910\u092e\u094d\u092a\u0940\u092f\u0930"
}{
    "question": "\u092a\u093e\u0930\u093f\u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u093f\u0915\u0940 \u0924\u0902\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e \u0905\u091c\u0947\u0935\u093f\u0915 \u0918\u091f\u0915 \u0939\u0948\u0902............... (",
    "answer": "\u092a\u0930\u094d\u0923\u0939\u0930\u093f\u0924"
}{
    "question": "\u0935\u093e\u092f\u0941\u092e\u0923\u094d\u0921\u0932 \u0915\u0940 \u0938\u092c\u0938\u0947 \u0928\u093f\u091a\u0932\u0940 \u092a\u0930\u0924 \u0939\u0948................. (",
    "answer": "\u0915\u094d\u0937\u094b\u092d\u092e\u0902\u0921\u0932"
}{}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928 \u0938\u093e \u0906\u0928\u0941\u0935\u0902\u0936\u093f\u0915 \u0930\u094b\u0917 \u0939\u0948\u0902 ................... (",
    "answer": "\u0935\u0930\u094d\u0923 \u0905\u0902\u0927\u0924\u093e"
}{
    "question": "\u092a\u0940\u0932\u093f\u092f\u093e \u091c\u093f\u0938\u0915\u0940 \u092c\u0940\u092e\u093e\u0930\u0940 \u0939\u0948..................(",
    "answer": "\u092f\u0915\u0943\u0924 )"
}{
    "question": "\u0915\u094c\u0928\u0938\u0947 \u092a\u093e\u0932\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u0936\u0939\u0924\u0942\u0924 \u0915\u0940 \u092a\u0924\u094d\u0924\u093f\u092f\u094b \u0915\u094b \u0909\u092a\u092f\u094b\u0917 \u092e\u0947\u0902 \u0932\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948\u0902 ............ (",
    "answer": "\u0930\u0947\u0936\u092e\u0915\u0940\u091f \u092a\u093e\u0932\u0928"
}{
    "question": "\u092e\u0947\u0902 \u0938\u092b\u0932\u0924\u093e\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935\u0915 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0932\u0947\u0928\u0947 \u0935\u093e\u0932\u0947 \u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u092a\u0930\u0916\u0928\u0932\u0940 \u0936\u093f\u0936\u0941 \u0915\u093e \u0928\u093e\u092e \u0930\u0916\u093e \u0917\u092f\u093e \u0925\u093e............(",
    "answer": "\u0932\u0941\u0938\u0940 \u092c\u094d\u0930\u093e\u0909\u0928"
}